大家裝修要 fact check 咗先好做

而家越嚟越多人專登抹黑黃店等手足打錯舖頭，

大家唔好就睇一個看圖寫作post就斷定佢係藍，

如果唔清楚就唔好搞。

如果唔係我哋就變得好撚蠢，警隊而家唔做唔錯，變咗我哋好大機會犯錯。

推